放榜有d緊張，根本訓唔到

冇事嘅 好多人陪你一齊瞓唔到
有冇睇Netflix 呀 分下心都好
路唔係得一條嘅 作定最壞打算 帶定紙巾
有備無患 撐你呀後生仔
我大你3年咋不過信我 緊張係正常
但最緊要係信自己

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

唔好緊張 雖然咁講冇撚用 準備好所有打算其實就安心好多大把路行啦後生仔

Thx all

每個人都經歷過 話咩一試定生死
好似成績決定一世咁
但其實人生好多樣野
讀唔讀到上去唔係真係咁重要
放鬆啲去面對就okay

We are be with you

加油 當年我都係
搵左個同學傾通頂

1. 成立獨立監警機構
追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦/大赦所有六月九至七月七所有示威者檢控

歡迎大家參與討論👇👇👇

五大訴求其實有兩條都係冇意義

加油 繼續向前行

。。。

唔洗太緊張。呢個只係人生一個小小關卡，考得衰都唔會世界末日。
呢個世界唔會得一條路，
仲有辦法行到自己想行既方向，
最緊要知道自己想點。
放鬆啲啦～ 聽朝加油！

好多野考完心中有數
我自己就考左兩年
第一年衰左以為會世界末日
但有失敗經驗先會令你第二次all-in
但我相信巴打你一次就得
真係訓唔到咪打下機睇下劇屌下政府
連登大把人陪你
記得起身去拎成績表就得

唔洗緊張啊
DSE考成點唔會影響你既人生架
只係一個小小既難關

當年我攞到成績唔高分可以話算係低添
但我好平靜咁
高分過我既都喊曬話唔夠分，我反而安慰翻佢哋
但當時低分又點窩
我依家真係過得好開心
讀到想讀既大學同科系
過到自己想過既生活

So take it easy 你得架！